{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122968000/suncheon-9to9-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127060399&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316233688&selectedRatePlan=385639764&expediaPropertyId=66311500&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 9to9"
    },
    "text": "順天 9to9 (순천 9to9)\n順天9to9は順天に位置する宿泊業者で、リラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所です。 ここでは宿泊客のためにWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天9to9の場所はどこですか？",
            "answer": "順天9to9は順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天9to9はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "順天9to9では宿泊客のためにWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "順天9to9の客室数は何室ですか？",
            "answer": "順天9to9の客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約確認メールに連絡先が記載されていますが、チェックインの案内はどのように受け取りますか？",
            "answer": "予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設に連絡し、チェックインの案内を受け取ってください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "順天9to9ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、順天9to9ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天9to9ではWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、順天9to9では共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "順天9to9には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、順天9to9では無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "順天9to9では喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、順天9to9には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 453
    }
}